我開始懷疑自己係M底..

我睇eating trip見到周周比其他人恰同嫌棄然後個樣傻傻地咁我會笑得好開心..

Google what the fuck is m底

我食m記都中2加底..

m for minjoo wor..😅

秒殺pretentious douche..

我中2果陣見到有女同學來M同露底

會好飽的清..

諗左好耐先駁到..

Another K girl:,) with stupid topic

便利店賣$7.9的M&M 好低